WTF烏大龜開新Account?

有冇人知咩事
求話俾小弟聽

0/10

屌自己講自己笑
撐唔落喎

Little rubbish teen

烏大龜唔後生喎

You are rubbish little teen one name

尷尬

樓豬=低質00後